PS4 pro club WeekEndFootball 招人打比賽

WeekEndFootball 招人比賽
位置：所有，後防優先
比賽：ES league, FPC , PVPL , CC
要求：有心，有火，常on , 開咪
有興趣可tg